1月12日，民間集會團隊約定你

你越唔想我地出黎，我地就越要出黎。

1月12日，民間集會團隊約定你。

#詳情快將公佈

Facebook：

Instagram：

Twitter：